{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443253?place[place_type]=GID&place[gid]=2443253&place[latitude]=35.9069375229&place[longitude]=129.5250286822&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 Her.studio"
    },
    "text": "こんにちは。将棋海が一望できるここHer. studioはオーシャンビューだけでなくフォレストビューまで楽しめるのでヒーリングに最適です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、この場合は払い戻しできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場は利用可能で、バーベキューの際は炭だけお持ちください。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、チューブも無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングに最適な理由は何ですか？",
            "answer": "Her. studioはオーシャンビューとフォレストビューを楽しめるため、自然を満喫しながらリフレッシュできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関するルールは何ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用における注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理についてのルールは何ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙に関するルールは何ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為についてのルールはありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌など、他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについての注意事項は何ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 525
    }
}